得返200$過4日

見人地過年餐餐大魚大肉好開心

每時夠錢食2個M記餐你重想點

*日

自己肯煮夠你有菜有肉食啦
我上個月拎住150過10日仲難

著套老西扮部長 一日就200->2000啦

係bo

$20過4日就話難姐 $200非常足夠

每餐16蚊夠買生命麵包加水，飽到留番下一餐都ok